tbd4thewin

- De preferencia suban otro practico en lugar de modificar el existente para no dejar la ca** xD
- Si tienen dudas por wsp, puede ser que otros tambien las tengan
- Gambare oni-sans
- Aprovechemos el branching de GitHub y que cada uno clone el master para poder realizar sus modificaciones localmente, una vez finalizadas hacer pull request o no?? [Leo]
